新加坡新增3宗確診，共75宗

兩宗同之前個案有關

另一個空軍部隊職員

星加坡冷氣全宇宙第一

打過國際戰線
就知馬拉坡狗幾撚藍
祝你同支共一體化
繼續聽李顯龍講唔好戴口罩

坡狗繼續奶共
死好

愛支病

依家已經進退失據
星加坡、日本

點跟阿

玻玻加油

超越香港了
玻仔終於完夢

咁鍾意奶共，新加坡加油

空軍部隊職員

正

開始拋離香港了

奶共滅國了

痴線...疾控中心個個都唔帶罩....真係破百在望

李顯龍話武漢病毒同感冒差唔多架咋，中左強身健體呀！

玻狗煩過西
完全唔關你哋事嘅嘢衝出黎7，唔知奶共做乜

奶共狗末日

高過感冒40倍姐
差唔多啦

如果唔計隻郵輪，新加坡其實比日本仲多

好多人deep inside 都覺得自己係係chinese

3:1 又小勝香港

一次疫症 李顯龍即刻露晒底成個on9仔咁 進退失據又唔想得失支那又控制唔到國內社區爆發

完全同意根本條有冇料到 二世祖

這是不夠的，小心俾架仔反超